[突發] 多圖 又有mk整容港女 藏有大麻

搵人報驚
Thanks

仲有鬼影變幻球一對

加對整容眼

推

推到仆街

咁豬就咪撚貼啦

好撚on9 食得咁張揚

好大對波 仲有冇圖

推到有人起底

巴打食得好偏
鬼影變幻球都啱

請忽跟車太貼

wow
ho lun chill ar

有冇人識

冇跟
一定係香港

推到上熱門

一袋咁嘅野值幾錢其實

想屌佢塊大麻毒西

好撚正

more

等睇大麻撚全面進場起鋼

外國食得點解香港唔得 / 大麻唔係毒品 有益身心

果張圖未必係香港 btw

冇人話唔食得
邊個叫你咁張揚

知法犯法就係佢有問題啦

巴打青頭？

佢係咩國家地區

咁要推喎

睇相包野似K2....祝佢好運

食咪食囉又要擺上網又要曬命
Attention seeking whore
搵人俾d attention佢

樓主肯定係香港？

話係外國嗰班巴打
話炒車嗰班巴打
六個鐘前story有綠色栅架
就算係大陸台灣
一樣收得皮啦

100分

你咁講完隻色又真係幾似

對奶好正

拿
炒囉

佢咁撚醒目
張大麻相有日期添

連登真係好多青頭仔

推上熱門

有冇人認到住邊區
方便警察做野

呢個故事話比大家聽真係唔好加毒L做朋友

幅圖可能係外國朋友影俾佢呢

推到報驚抓佢藏大麻

隊草真係幾威既
唔怪得佢擺上ig

00後？

去超市買樽菊花扮大麻都得啦

入重慶都有得買啦

磨碎佢仲撚似，清熱下火一定chill

你pm下佢問囉

外國朋友影俾佢都要放story
有冇咁得閒
要存在感幾低先至得
你又上網Google一張放上story

你pm個方法俾佢

我都想講 似菊花乾多啲囉 咁樣大大粒

師兄平時食開屎？

報左警未

原來有個tb

連登10宗罪

連登道友即將全面進場

所以第一張相點睇都唔似大麻

好正
樓主仆街

邊間？

見佢咁想要attention
順便幫佢出埋名

樓豬一定係啲油頭毒撚冇閪屌嗰啲

唔使擔心 有女

我條女都好贊成擺呢啲港女上嚟俾大家睇下

仲要返大陸

去埋啲大陸閪cafe

咪撚柒啦
大驚小怪

大麻啫死人冧樓咁樣

既然都擺得上網啦咪順便幫佢搞大佢

豬閪wow

TB?

報警啦屌

推到仆街
send email去佢母校

多啲人報會唔會有效啲

推到有閃卡

想睇

佢對眼係割雙眼皮唔知個胸係咪隆

咁落力 私怨？係就自己搞掂啦 家事法庭咩

話想屌嗰啲巴打真係食得好偏

識佢老鼠咩
想食花生姐

推到佢仆街

咁撚豬都冇人推

包野咁既色既

用app影？
有日期個個effect app

好肥

push

麼牙

比盡咪B

你自己唔報？

你又知佢喺香港？

你又知人係香港？

咁撚樣都上熱門

巴打睇來好想引渡條例通過立法喎

追post啦ching

追post

This is most worst quality I ever seen

The most

The Worst

Icon同真樣
係咪有得去消委會告貨不對辦
仲有d港女bio

Push

好想屌

隊下草姐 又要批鬥

隊下草姐 又要放上網

this is the most goodiest English I have even seen

我屌

乾到成包茶葉咁

一定係重慶大廈貨

似菊花或者中藥喎如果係大麻咁一定係最撚劣質個隻

可能比啲印度佬鮑鮑換大麻

巴打好撚重口味

人哋加晒啲大麻公仔仲有啲tripping effect
咪俾佢扮吓嘢

咁似賣旗老鼠?

好多人有。幾時爆埋其他人。
最岀名應該跑馬地姊妹啦

我一直都信上帝係公平既

咁你都放出嚟
佢擺得上網都預咗俾人屌

你up乜鳩

俾你講左先
一人估一個原因點解樓主要開po

我先：求愛不遂

真 多圖

咁落力推都唔係私怨？
佢溝你條仔定俾帽你戴呀？
咁想搞大佢自己報啦

一句想食花生就扔上黎咁撚無聊，你自己報完等我地食花生得唔得呀
條女咁豬你覺得有人理你？

有女

你屌埋我個份

like你最後個句

Someone you can’t have

In the end
Your success will speak for yourself

化咗妝都咁豬

對奶奶ok

肥妹 界雙眼皮 隆胸

咪係

狗公全面進場

如果真係有整，都仲係好豬wor

其實食大磨冇咩問題既
宜家都話大麻對人體冇乜害
但係明知地方犯法都仲咁揚
又真係on9左d

一街都係啦
撚有人拉咩

拎住包菊花茶大我啊?

又唔追po

成個post得呢一個留言係最正常

有冇絲打眼利識睇對波係唔係隆

聽聞佢有賣大麻

佢到而家都未del IG
推到有識佢嘅人為止

屌終於有人識？

啲貨望落去柒撚到傻閪mk比人水

三十凌蚊左右 咁細袋

假設張圖真係喺香港
一日有呢啲人，香港一日都唔應該大麻合法化
明知犯法都咁揚，合法既話呢啲人一定唔撚識節制，日日狂隊好危險

大麻撚全面進場

真人應該肥閪黎
用左effect都咁
仲要用美圖秀秀嗰啲影片功能拍片
見到佢一路郁一路瘦面
跟住又sense唔到塊面 又肥返
嚇到仆街

冇撚病啊巴打

荷蘭1joint都要5至10歐

你邊樹香下?
啊叔食青你都未出世啦

pish
有冇人知咩學校

咩係K2?

我知巴打你好想公審佢, 拎返個公道

但點解喺ig post就係張揚? (佢本身都private咗ig, 係咪suppose每個follower都會睇到佢story? )
而張揚就係「唔好」?
張揚對你哋有咩影響?

利申: 唔識佢

依包都叫大麻 Bob Marley係棺材聽到都彈起身

講講吓, 已經轉咗去開始人身攻擊同周街搵個人評論佢外表冇乜分別
咁樣好咩?

咁如果你有槍
你會唔會放上自己private ig話俾人知？

如果ig 900幾人有人睇到
問佢咩嚟
佢答完人
人哋唔再問落去
咁佢哋都會覺得食大麻 仲要放上social media 呢2樣野係正常

Wanna Netflix and Chill?

正義撚可以出返去

整左都咁既樣

You have eyes bruhder?

綠色=香港？

btw係好醜樣，但波唔會得B，起碼都C

點解你自己唔報警 要上黎搵人報警
你弱智定點

有冇大麻合法化嘅地方會搭綠棚？

認真問

報驚

巴打

推到有人爆料

J已倒下

香港01記者 你好

唔好污染連登

我食緊飯架大佬

依家啲大麻撚好撚猖狂 有興趣睇我舊post

報咩撚野驚,張相得包野,連人都無 邊度影唔知,邊個影又唔知。你估班黑警會唔會因為你一張相去查

係咪冇得推上蘋果動

轉頭比人cap翻上story話依家啲連登仔保守就唔好啦

唔報警都批鬥下
等啲臭閪MK港女唔好咁張揚

係佢太開放姐
食大麻又要威

睇到佢對波 應該判無罪

放啲臭閪出嚟害人

九成九私怨post 支持條女爆返樓主出黎 。 咁撚小事都係咁追擊人。好心你做男人就咪撚做到咁小家啦

咁撚豬咁撚肥已經係原罪啦

其實唔梗要嘅, 你見我都唔係屌你公審佢
不過睇嚟你係咪想做一個執法者,
監督住人哋嘅生活有冇違法啫

你話會唔會放ig
我自己都在意人哋點睇, 所以就未必啦
但唔係個個人都係咁諗架嘛,
唔識嘅人, 我做咩要理你睇完之後點諗啫?

唔係太明你下面講嘅嘢, 講多少少?

好撚好笑

隨便
如果我係真係曾經溝過佢嘅話佢實知我係邊個 實可以爆返我轉頭
所以我好放心佢唔會知

好撚正

可藝？

今日啱啱見完個 case 食咗 14 年大麻

依家唔食訓唔到教 自己都感覺自己記性差咗勁多

大麻無害 ?

咁咪仲鳩 冇啦啦開post追擊人 原因就係一包大麻。 你係唔妥佢咁公開咪自己走去報警囉 又走上連登推其他人報警 自己就係到食花生 做男人做到你咁 笑撚死

睇吓份量同次數我諗

不話睇你講野 重點都唔係人地食大麻 又話人整容 又肥 又柒 係咁人生攻擊 又講到唔係私怨咁 邊撚個信呀
有料就當佢面屌鳩佢啦 上網用匿名黎攻擊 小家到仆街

證明你睇慣d女push到上頸

如果件泳衣無加任何push，C係呢個效果，你睇下條女件泳衣仲見到個波底，右邊波都仲係個罩邊，姐係粒lin都仲係罩正中間，無任何push咁制

好多女push到個罩底係離罩，個波底係罩既中間，跳一跳粒lin已經係邊緣就飛出黎，所以好易露暈，而且條溝係夾到落肋骨底咁長

利申 女朋友都係D，佢又係唔鍾意戴有push既，都係咁上下效果，如果有加push，個視覺效果係大到傻
好多片比你睇男人push都夾有波啦

想屌

如果嗰個係波底咁都好墮下？

睇你個名都知

飢不擇食

整咗容邊有咁柒
咪屈鳩人啦師兄

對奶睇黎好正
想同佢配種

生出來應該

覆我啦 賤種狗 講中左冇聲出？

護主狗
等佢爆返我啦咁

又唔係周街派
食死都係佢嘅事
唔明樓豬做乜咁肉緊

似大角咀

上面個護主狗肉緊過我

小朋友齊打交咁叫我覆佢
5p咩

嗯嗯 不如喺 d 大麻入面加張說明書 ?

咪玩啦 無聊壓力大就愈食愈多架啦

都容許自己 take 野啦 仲咁有意志力控制份量同次數 ?

外國研究話無害呀嘛 無害又洗理食幾多咩 ?

你唔明 d 人嘅 concept

咁油膩

關你撚事咩

有害無害都好香港就係唔合法

包野隻色咁撚樣嘅
唔撚似大麻喎

利申荷蘭見過

連登大把人即刻出嚟話你封建 !

話你與自由為敵 !

咁豬你食埋我個份

用左effect
咩gudak cam

整容？整咗嗱？

我係唔明你做乜咁想做死個女仔
你講人哋做乜啫

兒登

係咪菊花茶咋

係咪夏枯草黎

雖然唔知樓主係唔係私怨但睇人仆街最開心

420

食大麻咪食大麻，關人整容鬼影變幻球咩事

大麻相就得一張，條女個樣就幾廿張

豬西一名

好難唔係有私怨

如果係30蚊，我唔使咁撚窮
目測大約一千至千五蚊

波底係波底，墮生得幾高都可以墮，而且個位置完全係正常

加上呢個完全無承托（跳落水可能一野反起），你唔可以用push既黎比較

樓主係咪無睇過波

其實420個意思係大麻咁解

講真，大麻犯法咪報警，po人啲生活相上嚟之後加句搵人報警做乜鳩好難唔懷疑係私怨
樓豬快啲屈我係護主狗啦

碎到咁都仲敢食，就算唔係k2,都係垃圾草噴野啦
係我就唔敢食

業都畢咗啦on99

日子，4月20號

咪就係 笑到肚痛 咁都叫墮cls
無睇過波應該都睇過av掛
小學雞乜鳩都放上嚟 擺明私怨撚
話人食大麻咪報警囉 又要人生攻擊 傻仔嚟嘅

肥絲大隻

樓主叫人報自己又唔報

打草驚蛇
anyway 不安

中草藥？

所以咪母校

可能溝唔到，又無得渣
唯有上黎報復

樓主對唔住，咁直接話你女神樣衰

好撚肥

白滑大波 i deal

Meitu

開左咁耐除左幾條友入黎討論下
其他都係樓豬係到鳩推
話唔係私怨都唔信喇

不過當兒登係fb ig又無乜所謂嘅
最緊要post多幾張圖

方包面

係咪覺得全世界起樓都一樣會搭竹棚？
認真問

食花生又要當私人恩怨
真係隨你地喜歡
我就真係多圖
亦都想教訓下啲港女
做犯法野唔好咁張揚
咁嘅樣我真係發誓冇溝佢對佢冇興趣
完

同問 真係唔知係咪得亞洲地方先至會搭棚

仲針緊個女樣衰
知你唔撚會聽 但講句公道説話
佢po大麻還佢po大麻
係度無限放大身材同樣，離哂題咁
Private account嘅，Follow得不如直接reply story屌佢好過
人地又冇攞個樣 攞對波出黎搞9你 害9其他人
最多都係話佢po 大麻misleading 姐 同明目張膽犯法
男人老狗 你講到唔撚係私怨
但係度公開針9人地樣柒假波 將人地對波放到大一大
唔通你又好正人君子？

有得揀點解要揀呢啲
唔揀個良家婦女？
我真係唔明

重申 有女 正正常常好地地

平心而論
九百幾個follower
我就真係唔信佢識晒
所以佢咪又係比啲人9follow
咁如果有啲細路見到咁又係唔係好事

個包係夏枯草黎架姐

一定係
要買完pack落個細袋度仲要加埋啲貼紙黎博人留意真係好得閒

點解啲港囡咁有錢，成版ig都係旅行相

佢嗰啲返大陸咋喎
同埋去咗uk

點解搵唔到佢ig

其實告得入咩
佢話張相之前旅行影落咪得

佢點會去左uk啊讀書都無佢份讀啦

樓上都已經講咗話太少野警察唔會做嘢
批鬥下都好
當教訓下呢啲垃圾港女

改咗名

旅行姐
睇你個樣都唔會讀到書

推到有人識為止

跪求ig link

真係好多青頭仔

拿

del曬post

攞去 送多一打膠俾你唔使找

屌咪撚post埋啲多餘相啦 又肥又p樣 咁撚樣衰就留返比你自己睇 下次post幅weed圖出黎就算啦

俾班前世未見過女人嘅兒登青頭仔打下J
廢事一陣又話一張相冇討論空間

毒撚都幾得閒 咩都公審
食大麻冇害人 擺上網姐又冇搞到你
做鍵盤戰士就叻
睇死係街被人撞到你都唔敢屌
最多咪又擺上黎

pish

咁你又係咁人身攻擊？
關隊草咩事

原來話人哋整容同埋佢啲相對波時大事細咁都人身攻擊 討論下咋喎 我又冇話佢打假波 一開始又冇話佢肥閪樣衰個啲 割雙眼皮都係佢自己講

講咁多，報左未？

咁嘅色水 唔慌好嘢 應該係synthetic weed 合成嘢 同叻嘈果d差好遠

淨係識乾同唔乾
有冇其他方法教點睇

已經報咗但得一張相

串連登仔喎
又擺張假相出嚟呃人

上咗熱門咁撚串

快啲搵人幫佢出埋名

為show off 自己食大麻而去po ig 嘅人抵佢死

利申: 麻撚, 支持大麻合法化

已經del 晒相

算吧啦推黎都冇意思
呢啲咁嘅豬閪過兩日就冇人記得
搞咗咁耐都冇人起到底
即係根本就冇人睇
唔撚會出到名
有得佢繼續Mon post自我感覺良好

其實我都唔明有咩咁威
但係有啲港女以為好撚把炮都冇辦法

港女邊度捨得del自己啲相啊archive左姐
是但啦真係都冇乜好睇
過幾日又攞鮑鮑去換大麻
反正啲印度佬唔識上連登

係咪菜乾黎咋

應該係菊花

咪玩啦樓主 你分清楚我講咩未你有無諗過自己post左咁耐都無人爆佢野

整容整成咁真係食得屎

睇佢
自膠

之前仲話諗住整鼻瘦面
其實唔知整左未

肥撚到
豬鼻

有圖有真相得把口我唔信

嘩，好勁

仿大麻既毒品，垃圾到狗也不屌

想問重慶大廈係咪入去就買得
啲印度佬點知你係咪放蛇

新假期記者你好

為咗影包過期麻而俾人拉
你話條女幾撚蠢

再講
聽到身邊啲人講佢冇乜朋友
人係好撚係
得個件tb

其實任何嘢過量都會出事
飲水多都會中水毒

.

下下叫人幫你起底
你當人義工？
自己想人仆街自己又唔做
仲有呀
呢單嘢根本就冇noise
起來做乜？
兒登仔當自己係乜？
高登童子軍？
冇人理你就發爛炸
小朋友
夠鐘瞓啦
唔瞓就溫書啦

你講得冇錯
所以收皮啦

硬係覺得樓主同佢好大仇口

反正知道條女有Mon post
咪有得佢繼續自我感覺良好
過一排又做返同一類野

放得上網都係博存在感
而家係因應佢需求俾返佢應有嘅存在感佢

應該溝過佢，然後比人拒絕
一係就佢係個啲八婆女人

呢啲人應該攞去打靶

主要原因係假相

見到你個名就好想唱

p

i

s

h

唔係話幫條女 但咁撚小事都擺上黎好on9
仲要死推爛推
一張圖根本落唔到charge story咩相都放得架啦
更何況你證明到係大麻？？
報得警黎 條女都食撚曬啦

屌 仲打算話有機會係外國影嘅舊相
係要咁mk用菲林app影

4月3 2019

真係好難有動力去在乎啲咁撚皮毛既野...

各位師兄係follow就趁而家

樓主小氣程度直逼方丈

睇圖99%係大麻，咁細包應該舊幾水

利申，識分超過100種茶葉

真係好撚落力明啦

綠色栅即係咩意思?

整樓起樓搭嗰啲棚架

咁撚豬閪就咪放上黎啦 不過係香港隊草仲要放上網.....
。
。
。
。
好撚型呀

咁豬點會有整

忽乜9？

樓豬竟然仲推緊
明明小學都測緊驗 都唔去溫下書

應該 600-800左右

張icon同啲相兩回事
明明塊面好尖咁出到嚟屌你老母方形嘅

字又唔識打
話收皮又係咁推
柒又唔認
樓主係咪見咁多人屌柒你
嬲撚到紅都面埋？

咸菜乾黎姐

做咩啫你

火麻仁，味甘，氣平，無毒。入陽明大腸經及足太陰脾臟。益氣補中，催生下乳，去中風汗出、皮膚頑痺，潤大腸風熱結澀便難，止消渴而小不能行，破精血而血脈可復。產逆橫生易順，沐髮可潤。

d貨咁撚樣衰有冇畀人呃

事主開始對外作出懷疑

得個一張圖根本入佢唔到 ig story一樣可以放cap圖
你d料唔夠猛喎 咁樣想學人公審

警犬見到咁樣都唔知開唔開到file

屌佢到依家都淨係自己係度推推推
佢講到唔撚係私怨又咁撚落力隊死條女
樓主真身份人應該係
同朋友講人事非都俾人藍剔嘅廢話佬一個
想人出名想人仆街唔係咁架廢話佬
做多左啦你 柒左就深潛啦 仲撐

唔好衝出嚟啦好嘛
係因為放咗上嚟咁耐
都冇額外料爆
即係條女都唔值得討論
我都過隔離post啦

um sorry
真係冇

訓撚醒未吖你
冇料爆又推po黎做乜撚吖
入黎睇你個”推”字？
走啦
呢度冇人想睇你點講條女個樣同身材架啦
真心覺得條女冇討論價值咁你又係度繼續講
成日俾藍剔，attention seeking嘅廢話佬一個

接啦dse狗
咁得閒喺度又唔得閒溫書

講中了
發爛咋？

原來又有adhd仲要冇朋友
我建議你真係去食藥啦
集中好緊要架
dse考得衰入唔到大學 你都唔使諗住有朋友
不過諗諗吓 你嘅智商應該入唔到
連朋友都冇
咁你應該攞啲時間去反省下自己有咩問題
唔係上黎開post話自己冇朋友 尋求庇護同存在感

btw 吖你老母

樓主真心on9
想報警拉人食大麻咪直接報囉
人身攻擊佢係咩事
人地整容係自由嚟 用自己錢整自己有咩問題

講真啦
如果淨係post張大麻相
你估無人問我攞佢IG名同埋相咩
上面啲巴打叫我放一張大麻相就算
但我都幾肯定第二三個cm就問我攞樣睇

俾人講中就起底 樓主幾撚小氣
話囉 我又唔介意 反正柒個個係你

當你真係po人地ig 出嚟
咁你一開頭喺標題已經話人mk整容 之後又話埋人地條女身材
除咗人身攻擊其他真係睇唔到

如果我呢個post可以帶比你少少存在感的話我真係唔介意做善事 十分之同情你嘅ADHD
不過你都係死返去溫書啦 時間無多

另外 我唔覺得柒 因為事主已經得到佢應得嘅結果

食大麻都得罪你

食大麻冇得罪我
食得張揚 覺得成件事應該拎黎打卡 打飛機 覺得好有型好chill 呢幾樣嘢
我就好睇唔過眼

我知
但其實你由一post佢個人資料開始已經返唔到轉頭
佢就算蠢咗食到咁張揚你都唔應該無啦啦公開晒人地所有野
仲要逐張圖cap落嚟評論
為咗個唔識嘅人放咁多時間 樓主好波

係香港？

係

香港：可唔可以告非法藏毒？

外國：食完肚餓叫外賣

Lm被踢出熱門

臭g繼續正常生活食大麻

樓主？

食大麻都要po ig
死港女

咁揚，抵我幫你推

Brainless hoe

大麻撚抵死

依家仲開始係ig發癲歡迎大家去睇
我係佢我就收收皮潛水先

偏到去撚埋背面

咁大仇口水吖

對眼

世界級

嗰陣佢割完雙眼皮未消腫

樓主又幾靚女喎

真心想知事主見到咁多人dislike佢有冇諗住收斂啲

洗唔洗好似之前個傻仔咁，為咗正皮搞到master都俾人退埋

唔記得係咩
有冇post

不過呢條女明顯冇書讀啦

hi樓主
原來樓主同佢一樣都係整容怪物

樓主整得勁撚過份

咁黃嘅 似菊花多啲

咁中意推推推
我依家就幫你個柒頭樓主推
等大家都知道你呢個整容怪物
點樣出賣朋友 將自己嘅私怨 放上連登
以為連登仔會幫你

幾正喎

咁撚峰迴路轉嘅

又唔好咁快跟車太貼住, 只可以話樓主post 出黎個條女太適玩

細路女以為連登可以亂借刀

支持事主快啲ig貼多啲私怨臭雞樓主出嚟

樓主正能到

兩個都咁撚7 唔好嘈啦

淋冰唔還錢咁咪同個個仆街網店亂借刀柒頭又有關係？
好亂呀

好撚樣衰

樓主深潛唔死撐啦？

你信樓主唔識佢咩

我有信過佢咩
我純粹覺得人身攻擊戇撚鳩

樓主話被笠綠帽嘅人有可恨之處
即係樓主就係笠人綠帽嘅臭雞

你咁講完我都幾肯定你地有牙齒印

係咪私怨都好，都改變唔到佢藏有大麻既事實
不過講咁多，報左警未

但點解個post 入面事主張相，同ig 上面既相 個樣差咁遠 ，同一個黎架咩

撐你老母咩

起囉
佢話係就係咩
有咩證明到係我

整完雙眼皮未消腫係人都睇到啦
加上個雙眼皮佢自己story有講
見到隻眼腫撚晒
咁係人都知啦

樓主我可唔可以同你扑嘢呀？
如果你肯至多我幫你屌返佢臭雞轉頭

你咪繼續兜 睇死你整容失敗咁款 重要唔夠個best friend靚就post人上黎 正仆街

兩個鐘之內咁快就轉咗個ig name
樓主反應又幾快喎
平時啲人比人post上連登都冇咁快

峰迴路轉

繼續爆 歡迎

想同樓主扑野

Helen樓主露底呀
好想奶呀

講真臭閪事主一口咬定係我
咁佢咪爆

大家都係想睇啲八婆八公野
我都想

海倫呀海倫
點解你轉ig轉得咁快架
我好想科勞你同丁你呀

一睇就知閪格

推到事主上黎回應

海倫我係你就深潛喇！仲上水死撐
香港人好善忘架，過幾日就唔記得
但你推下推下我驚你比人推到起埋底喎

樓主做咩同人反臉 明明以前好姐妹

兩個都整容整到認唔到大家

哇樓主先係真正既整容
應該本身都幾柒下先要花咁多錢去整咁多

就睇樓主撐幾耐

蛇精男

推上報

教下事主點自保啦，只要貼返樓主啲個人資料出黎，包條臭西即刻收聲

應該800
又碎又唔實

真
郁啲就report 大驚小怪
殺人放火就話啫

樓主屌唔到人就話人整容 鬼影變幻球

樓主係女
唔抵得自己朋友就借刀貼人上黎

事主真係好人
咁都要護住條整容臭雞

勤力d推啦樓主，老閪都唔認係私怨
仲要企撚係道德高地話睇唔過眼，扮閪晒有正義感咁

好撚嘔心

Btw 報左驚未？

睇都睇到佢知佢講反話啦
表面上就喺度幫人暗地裏又喺度串人哋又話人地生條仔係傻鳩
虛偽嘅港女

講真啦我兩條整容雞都唔係
但係睇住呢一個臭閪豬扒喺度懷疑自己以前啲朋友
真係覺得好撚好笑

其實即係佢由一開始已經懷疑人對方 會做鳩佢
去到今日有啲咁嘅事發生 第一時間懷疑左自己啲舊朋友先 見到真係得啖笑
仲講到以前咩好姊妹咁
然後一有事就即刻懷疑自己舊朋友

呢粒花生我真係食到飽一飽

再推都意思

我真心正義
發展到而家咁大個花生我都好意外

睇都睇到佢知佢講反話啦
表面上就喺度幫人暗地裏又喺度串人哋又話人地生條仔係傻鳩
虛偽嘅港女

講真啦我兩條整容雞都唔係
但係睇住呢一個臭閪豬扒喺度懷疑自己以前啲朋友
真係覺得好撚好笑

其實即係佢由一開始已經懷疑人對方 會做鳩佢
去到今日有啲咁嘅事發生 第一時間懷疑左自己啲舊朋友先 見到真係得啖笑
仲講到以前咩好姊妹咁
然後一有事就即刻懷疑自己舊朋友

呢粒花生我真係食到飽一飽

再推都冇意思
終究都只係原本個臭閪港女喺度喺度嘈喧巴閉
又要扮大量
做多幾年人先啦

事主真係極嘔心 極醜惡

你嘥咁多時間推post 打咁多字仲唔係私怨？
我係事主唔爆你都算人道

見佢而家懷疑返自己啲舊朋友
心涼不行
即係佢由始至終都冇相信過呢個所謂嘅朋友
女人聲稱乜撚嘅姊妹真係好兒戲

俾人做鳩佢又唔諗清楚會係咩人做一口咬定係自己啲舊朋友

人哋都話咗唔係
佢仲要搵人對質又話人哋男朋友

自己得罪人多稱呼人少
都冇諗住反省下自己
有幾咁乞人憎嘅咁臭閪

而家俾人放出嚟啦仲大聲夾冇準

事主我建議你都係收皮潛水吧啦

講完再推都冇意思
但自己又不斷推

其實你都見我冇乜再推

我幾想佢爆多啲出來喎

幾個鐘先上嚟覆一次

咁你ig PM佢

報警啦，叫差佬去查

而家報都撚晒啦

樓主定係條整容閪嘅兵
而家得你一個想食人花生
仲唔係私怨我就唔明點解要推到咁密
仲要死撐唔識事主

樓主幾正

實話唔係嫁
唔好再兜啦

留名等睇事主知道自己炒晒車然後深潛

你講緊自己炒車咋？

警察叔叔你地好，上得門拉人未？

樓主一開波又話有大麻要報警 要推到事主仆街 依家係到up一輪柒野 講D唔講D 然後自己潛水

樓主喺度

一個鐘前覆完都叫潛水你嗰啲咩logic黎？

我唔撚係你啲大毒撚成日得閒Mon post

上面要講就講晒
歡迎起張相左手邊底

關我撚事,咁多人吸毒,個個都PO上黎咪好唔得閒

咁撚細包大麻就唔好擺出黎啦

唔關你事咪出返去
唔關你事又要浪費你時間打字

留名睇連環撞車

事主post多啲圖啦，我撐你呀
chill~

Spice
人工合成大麻
會嚴重損害大腦同身體而且有極強上癮性
好似係英國流行先

人地有話係香港食咩

支那可以食狗肉 點解香港唔食得

張相仲要講明420
慌死人唔知